［激好聽］機動武鬥傳廣東話主題曲

本身機動武鬥傳已經係經典，首op又係經典，呢個廣東話版填詞直頭好聽到打冷震

God多 fighter

唔係不嬲都有一首廣東話？

好似依首先係喎

OP1同OP2

咩呀，睇tvb播好似係依首架
跟住係下面依首

直接播返依首，上面樓主果個應該係自己改？

的確唔係當時改,香港 Youtuber

香港 Youtuber搵人改

最頂首歌係一個香港人自己改同自己唱，上星期先upload，佢仲搵埋當年同日本高達官方合作嘅香港填詞人去評價，得到結論都係非常正面。

負評班仆街係咩心態？雖然係fans自己創作，但歌詞同歌手質素極高，你話係官方出品都有人信，唔係鳩流流夾硬填嗰種歌詞。

真心同機動武鬥唔夾
首歌一啲都唔熱血，唱得太清新
一開始最畫龍點睛，高達起動果啲機械聲或者噴射聲又冇左。

但如果就咁聽算好聽既